賽後檢討：塗污西環国徽算唔算中咗空城計？

首先，我幾乎可以肯定林奠、奴隸聰已經被架空，叫唔郁警犬
今日香港一切都係由西環指示、控制

7.21 之前，好多人都知道遊行完會去西環，但係竟然冇高度設防。
我覺得係一個局，西環想令到北京用更高壓手段對付香港，即係想鋪排用解放軍出來，一鋪過取消一國兩制，所以製造呢一幕去刺激北京神經

與此同時，元朗恐襲同之後所製造嘅白色恐怖，都係為咗呢個目標去鋪排

元朗嘅仇一定要報，不過，我真係好擔心，週日遊行之後，黑幫會出來斬人，黑警撓埋雙手，造成大規模廝殺，之後戒嚴，出老解平亂。

大家覺唔覺得成件事正係去緊呢一個方向走？

我希望自己睇錯

出就出啦唔好咁撚多嗲

出還出, 但係要評估做到咩程度

我指出老解

又吹風叫停手

等咗解放軍好耐，幾時先有香港船民返去越南

只可吹風燒祠堂，不可吹風克制??

可以 何妖都係吹風叫克制

唔洗咁多擔心,假如一樣野已經絕大部分人達成左共識,唯一可以,應該做ge野就係專心投入係之後ge行動入面,大家為左同一個目標努力,相信戰友